你着緊邊幾對波鞋？

Aj1 all black gum
nike sb dunk low pro all black gum
asics kayano 24

一睇就知樓主係毒撚

Nb 996pu
Nb 1400
Woven leopard

off white air force1 low black
air max 95 triple black
aj11 low barons

係老嘢

air max 95 triple black

95真心靚 但冇人條褲襯到

基本野啦

AJ4 toro
Air max97 silver bullet
Air max 270
Nike flyknit free rn
New balance 1500
Adidas ultra boost (for gym and running)

af1, converse, vans

巴打應該都係佬一名

Air max 270 bowfin

Air max tn plus

Raf simon x adidas

好想買新鞋

UB Uncaged
PB
Stan smith
Epic React flyknit
Flyknit free rn
Air Huarache
NB 996
VANS old skool
Slip on
UA跑鞋唔記得名

Visvim fbt shaman
Vapormax triple black

epic react flyknit
flyknit racer

97/1 sw
presto 2.0

Nb 990v4
Ultraboost4

Ub:
1.0 og
1.0 core black
2.0 triple white
3.0 core black
4.0 multicolour

Nike:
Nike free run
Aj future
Aj 97 flight
Aj 11 space jam
Epic react be true

籃球鞋:
Kobe 8 Christmas
Kobe 10 mambacurial
Adidas crazy explosive low
Hyperdunk 2017
Pig 1 flip the switch

漏咗對 hyperdunk 2013 kay yow

Hello, 無圖

Kith nonnative ub
Y3 kaiwa white black
Y3 pb triple white
Yeezy 700 mauve

visvim serra
visvim grizzly
gucci snake ace sneaker

991fa
991nv
asics gore tex
flyknit chukka blue grey
EQT support 93/94
german trainer

Adidas gazelle
GAT deadstock
Nb996
Converse 70s chuck taylor

Vans slip on
Old skool black
Converse White
想買多對唔知咩好

Asics gel burz 2
Asics gel delva 1
Nb 1300

Nb993 grey
Nb 998 GL
Vapormax oreo
Converse 1970s

Nike sock dart betrue
Aj 11LB
Adidas UN cream retro

Rafsimons
CDG converse
Epic react
Zoom fly betrue
Ultra boost og
Vans triple black pro
Eqt bait 3m

得converse

nb 990V2
nb 990V4
nb 991
nb 997
nb 998
nb 1300
nb 1400
nb 1500
nb 991.9
nike vapormax
AJ 11 low
ultra boost
pump fury
nike lunarepic

kiko 對黑色堅靚

Ultra boost

nb 574gyc
nb 990gry
nb 990kbm2
nb 996gy
nb 997gy2
nb 998CPLO
nb 1300jp2
nb 1300db
nb 1400sb

AJ1 Shadow grey
AJ1 All Star
AJ1 Blue Moon
AJ3 True Blue
AJ 3 black cement
AJ4 white cement
AJ11 bred low
AF1 ACW
AF1 cocoa 2018
AF1 PSNY
Lunar force 1 acronym
Lunar force 1 fragment

Air max zero
air max 1 atmos
air max 97 carhartt wip

dunk low sb denim
dunk low sb black diamond
dunk low sb tiffany

zoom kobe x mamba day
zoom soldier x
pg 1
Nike kmtr black

flyknit lunar 3 black
flyknit lunar epic multicolor
ACG Lupinek Flyknit Low SFB
flyknit epic react white
flyknit trainer white
flyknit trainer black
flyknit racer oreo 1.0
flyknit racer multicolor 2.0
flyknit racer multicolor 3.0

Ultraboost og core black 1.0
Ultraboost white 1.0
Ultraboost cream
Ultraboost mystery grey
Ultraboost sns 1.0
Ultraboost reigning champ 1.0
EQT 93/17 white mountaineering
superstar 80s boost
AM4LDN

Converse chuck taylor 1970 Hi
Vans sk8 patchwork

上個月洗鞋影嘅

巴打淨買四代

淨著4代，有其他，不過都無著了

執緊鞋，近排著呢d 多

中間個行我全部鍾意
dunk low, 1,3,4

Yeezy 700 Solid Grey
Air skylon 2 Fear of God White
Ub og

有冇common projects jj

白飯魚

Off white presto OG
Yeezy 700 OG
Yeezy 700 v2

推

對travis scott最靚

Nike 95 Air Max